打邊爐最正就係食靚女口水尾

好中意一大班大打邊爐，因為可以同靚女水乳交融咁食佢地口水味，諗起都覺得好淫賤。最正係食完返屋企就諗住佢地來打丁

靚女口水尾真係又甜又多汁

戇鳩仔排選那位?

比人口爆完個湯底一定好腥

你有撚得同靚女打邊爐咩

可惜同枱只有暗瘡肥婆

毒撚真係可怕

呢個真

靚女口水味應該上米芝蓮

咁去遊水又點計，係未重正，飲下啲腳水，西水，奶水，全身水

二手飯仲正 冇稀釋到

有冇兄弟會成日響大家樂捕住，等靚女一行開就食佢的廚餘

樓主以為食靚女口水，其實係食緊mk 仔d 精

拎埋佢用過既餐具返屋企慢慢享受